(策略)玩機場2日就已經上哂全球頭條,唔係停手啊?

機場是香港春袋
機場是香港春袋
機場是香港春袋

另外之前見過有機場貨櫃po,好似話更加重要

請集思廣益

機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。機場永遠係攬炒首選。

香港國際大春袋

塞民航處!
塞民航處!!
塞民航處!!!

塞左民航處, 啲ATC就可以以安全問題唔番工!!
ATC唔做嘢, 香港機場就會down機!!

聽朝會去機場既入嚟點個名

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

敵人反對我擁護，你仲等咩
824機場路上見

聽朝機場呀

聽日見

push